我唔會再搵你喇

今次講真嘅
唔會再send msg煩你
Byebye

巴打加油

Byebye

過兩日又搵翻人

毒撚

佢係咪叫過你唔好煩佢

咁又冇

唔會🤗

慘過你個啲都未呻

Sorry lo😞

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後 才直說你有男朋友

你搵到工先叫春啦

收啦 我要唔信

搵到好耐啦

屌 我都有相同嘅諗法

成日都藍剔我
成日都要我主動搵佢
搵返佢又會覆我機

唔再搵佢啦屌

加油

有心發展嘅自然會覆架啦,
咁好咁犯賤煩鳩人啦

次次同自己講我唔會再搵你啦 唔想你嫌我煩
之後都係犯賤搵返你
幾時可以改

呢句說話講左好多次 都係做唔到

今次一定唔會再搵

駁唔到😞

由呢一刻開始改

我都唔會再搵你架喇

比人藍剔完4個message之後冇搵
已經五個月
中間有日好想搵 下定決心del左contact同whatsapp

頭先終於忍唔住手 第兩句已經用emoji hea覆我

我都同佢講我唔會再搵佢 直到佢搵我為止 只係幾日已經係咁睇佢有冇on whatsapp

唉 我依架仲日日吸毒咁嘅款睇wts對話

唔好再煩me

我都唔會架啦 對唔住呀 係我唔好

加油呀巴打

4個，會唔會真係好煩...

各位巴絲打冇搵對方幾耐？

約定左唔同大定講野幾日冷靜下

唔搵就唔搵囉 關我鬼事咩 wfc

我諗佢一定係咁諗啦
利申：自從佢藍剔我之後 已經有8個月冇搵過我

藍剔

12個鐘,已經好頹

兩日，我揾番佢，藍剔，再等多三日，又再揾佢

之後就同樓主一樣唔諗住再揾

你唔搵佢佢搵你咪又係忍唔住手覆

佢唔會搵我